東京奧運門票 問題

想問吓有冇巴打上中女社訂咗票
點解我訂咗票, 填晒資料後佢冇 email 任何已收到既資訊俾我既
咁我以為我唔成功或者中間有咩問題, 又再選番同一場次, 發現佢已經幫我 record 低咗有選取
但我明明揀窮撚飛 860, 點解佢會顯示咗 5 仟幾蚊既總價

你未確認遞交張form?
Btw 確認遞交完都係無email

我遞交完, 撳咗下一步唔知幾次, 又去返呢一頁,

就係因為又返咗呢頁我先搞唔清我到底係咪已經完成咗

屌, 咁交完冇SMs 我
又冇 email 我, 即係點牙......

你呢個情況應該未交到張form
應該有一頁要你tick 你確認xxxx
Tick 完之後再確認遞交

利申：我做完呢步都係無email收過

哦, 已解決問題, thank you ~!!
希望大家都抽到

想睇費達拿

但點肯家佢邊日出現？

買決賽飛搏有佢架咋

佢個VISA係以家即hold數定抽到先再confirm payment先即比 ?

想睇場地單車

一人只可以抽5樣
我用家人個名黎抽,然後我去咁樣得唔得

香港區應該得好少飛
等全球都抽哂之後去日本官網買可能仲易

所有飛都係碰運氣
無香港運動員睇班支那佬響度嗌 睇班唔識嘅鬼響度比賽 俾成千銀入去

我想問係咪有email confirm有申請？
我抽左開幕禮
見佢個網話8月有通知

我都想問

咁你買排 足 籃 網 呢啲
決賽一定水準好高好有可觀性
都係抽獎

抽左田徑決賽
開幕
棒球決賽
體操男子團隊決賽
女子競輪決賽

目前睇得棒球易中

參考吓台灣

中旅社暫時未有公佈香港獲分配多少東京奧運門券。以台灣為例，他們亦是今晨十時開始在當地代理旅行社開售門票，台灣今年分配到16項運動合共的3,159張門票，包括57張開幕禮、40張閉幕禮，最多則是羽毛球，有496張，並以價錢較平的C、D席較多，台灣配額如下：

開幕禮：57張
閉幕禮：40張
籃球：228張
網球：108張
羽球：496張
射箭：210張
舉重：50張
體操：16張

台灣2000萬人都係分咁少

少到咁同買六合彩無咩分別

仲驚抽到會好難book酒店

我都係抽 男足, 女排

即係你入哂野之後有冇收到email?

我無收到確認
係咪玩完

5 場都買羽毛球 btw 冇confirm email

好想睇

我冇收到 email, 但有去到確認頁面,
跟手就收到中女社既機票廣告 email 我屌鳩你個中女社呀

想睇接力同游泳接力

買 左 足球， 體操， 開幕， 羽毛球決賽， 當買六合彩睇下抽唔抽得中

但。。。又係無收到email confirmation

D決賽飛都幾貴下，就算坐到去山頂位

全部都 4, 5 仟起

幾時知抽中？到時先俾錢？
我都諗緊邊個幾項目，羽毛球、籃球就必睇

有冇人係日本官網抽過?
發現自己抽中左籃波決賽

我老闆幾個月前已經買好晒飛, 係成張實體飛已經係手果隻
有錢真係打橫行

8 月下旬先知

有冇諗過窮撚感受

可唔可以比個網黎

淨係抽左開幕 搏下

我見佢最平係$7XX?

日本已經抽完啦
依家好似要等公開發售

仆街咁撚少既
香港咪更少？

有冇網站可以睇到場地座位？想知唔同價錢大約坐邊

中女社7月會出自由行及旅行團連門票，你可以想像到中女社自己hold 起幾多

原來大家都無confirmation
申請左籃球足球決賽

買足球有幾場係喺宮城 / 茨城踢
一來一回都幾甘
睇李慧詩要去到伊豆
又係一要一日時間先返到東京
籃球喺埼玉都係出咗東京都

點解我睇籃球個賽程
金牌賽會早過銅牌賽半日打既
正常唔係最後一場會係金牌賽咩

抽

男足決
羽女單決
羽女雙決
女游水決
女水球決

好似咁上下，當買六合彩，中就去唔中睇TVB

唔撚睇cctvb

有冇話 E 位大概係幾遠

抽左跆拳 分分鐘香港一張都無

睇雙人互啤舞蹈

今日1700截

有無人會買package ？好唔抵但又好似無咩其他方法買到門票
BTW 今日deadline

今日有消息
有冇ching抽到？

仲未有email

今日公布咩?
中旅fb無寫既?

我收到email呀

ching抽到幾多項

3項，但最想睇2項抽唔到

但係初賽定係近決賽個d
我抽比較多初賽諗住易d中

5項冇樣中

一張都唔中

頂 一張都無
想問係咪有第二輪

收唔到EMAIL

可能會跌左去垃圾郵件

搵咗 冇呀

我都係咁諗 所以抽初賽呀

有呀
你地抽咩項目？

唔中係咪無email?

真係公佈咗？ 有圖？

原本抽2項足球,2項兵波 加項體操 但求入到會場
點知

收到email同短訊
唔知佢係一日出哂定分幾日出

全部唔中
其實佢又唔講分配左咩項目
我有d好冷門既咪揀黎無用？
on撚9

我最想抽到男足同體操

應該有但分得好少
我見台灣體操分得16張

點樣睇番每個地區分配率

有email 但全部唔中
朋友未收到email

中咩項目，要諗定機票洒店，幸福的煩惱

第2輪都要博下

其實都係咁啱有次見到篇網上新聞講台灣某幾個項目分配咗幾多
但揾唔到有講每個地區分配率
透明度係0

羽毛球
排球
跳水

機票酒店實好貴，不過值得去嘅
但最煩係唔知拎唔拎到假

我而家仲未收到email

衰左 可以點算 真係好想去
想左好多年

未收到email喎

凌晨3點出email

我想問宜家仲有冇機會抽波仔?

有冇人抽左但係冇email

一場都唔中

仲未收到中定唔中

實名制，無得轉讓。

中唔中應該都會有email通知
中咗會有短訊同電話通知

抽唔到，係咪冇架啦？

有呀

收到SMS 但到而家都仲未有email

一個id最盡可抽四張, 佢可以三個quota 俾其他人???

SMS 電話 email 全部都未收到

收到EMAIL 話唔中

如果中到，有兩張，我自己實名一張，另一張咁點？可以畀任何人？

有收到 email 通知全部唔中

未收到email

我都想知

抽哂體操 唔中

之前問過，職員話中左再加名

即係申請人外可以加任何人

但我見官方話有二手平台，唔知真唔真

好似係真。應該係得呢個平台可以轉讓。

幾時會有 同邊度會有

即係抽中咗，如果到時真係去唔到，都可以轉讓？

淨係得個sms，到而家都未有email
望過啲酒店貴到飛起🤦🏻‍♂️

巴打都抽中咗？
中咗幾多張同咩項目？
我都苦惱緊機票酒店

我都係

同你一樣
頭先上咗中旅社個網check，中得一張咁大把

因為我用埋老婆個id 抽但留我電話同email，所以唔估邊個中🤣

點check

Google都唔識用，咁樣唔得架

sor 9
我一直search apply 左啲咩，搵唔到呢頁🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

我收到SMS個晚都淨係搵到個版，今日發現都係無email就上佢個網搵

中左羽毛波 1/8 D飛
不過當日有mens doubles bronze 同final 加vc
W singles SF😍

但機票酒店貴到hihi

抽中咗兩張。。。但只 confirm 我一個去到。
因為佢要實名制，有冇巴打有興趣？
女排嚟

巴打女排係幾多號既飛？
小弟單丁一個人, 抽到張羽毛球...
宜加睇下有無其他可以睇...
一齊睇都好丫...